【集思/一齊輸少D】股災買咩好

似乎股災遲早都會出現, 尤其一無QE之後
有D人話要買收息股
有D人話掃平貨 (但未知幾時跌完)
有D人話買SQQQ (但波幅大, 有風險)

不如大家一齊傾下買咩好, 反正連登加埋都好難比得上一、兩個大戶

呢個post嘅股全部唔洗買

唔好買,等大盤穩定啲先

點解

有名你叫連登

gme

Cash is King

正確答案係唔買